有無人發現月亮唔見咗？

初十五想睇月圓已經見佢唔到，連續幾日個天清到睇到星都見唔到月亮，點解呢？